# README #

Este projeto tem como objetivo auxiliar os alunos do grupo Coder Team a instalar e configurar o ambiente necessário para desenvolvimento do TCC.

### Sobre o Projeto ###

* Coder Team - Todos os direitos reservados.
* Versão: 0.1
* [Projeto](https://bitbucket.org/codersolutiontem/projeto)

### Sumário ###

* Primeiro Passo
* Segundo Passo

### Primeiro Passo ###

* Faça o que eu digo

### Segundo Passo ###

* Faça o que eu mando